[發達大計] 喬布斯長賭+1必勝法

想買iphone做機主 ?
想結婚擺酒生仔出部iphone俾仔女 ?
想用iphone睇片環遊世界 ?
想un un 腳唔洗返工 日日訓到iphone鬧鍾響 ?

所有既iphone , 都需要錢 , 需要資金
你想唔想好似喬布斯咁多部iphone ?
想變成下一個喬布斯 ?
巴打, 你有幸睇到呢個Post , 已經成功左一半

下刪千字長文

伯頓[+1] 2.27 x 基寧咸[+1] 1.93 = 4.38
等收錢買iphonex

幾時整條8串1幫下手

你買左呢條2串1先啦

唔追角細喇？

追，+1 同角細要分清楚

基寧咸 goalllllllll

伯頓射失12m 都有

2粒

伯頓 goallll

2粒埋

2場+1 4倍輕鬆

會繼續出嗎？

YS 跟我一齊做喬布斯儲IPHONE

今日仲有冇

明天請早

明天英冠？

時辰未到

等住你今日發功

今晚d西波唔值得買

咁好啦繼續等住你好消息先

今日啲波西唔西

聽晚發功

今晚度左條重心過關2X3

1- 巴塞 : 入球大 3/3.5 @2.29
2- 雷加利斯 [0] 讓主 @1.76

巴塞個場當熱食 2X1 = 4倍
信心指數 第1場 : 80%波
第2場: 100%波

咁賭王樓主有咩心水

利雲特[+1] 2.1
訓醒又要收錢買iphone

今次不過關？

上次同時段咪過關
贏左推落下一場咪一樣係過關

巴打會繼續嘛？鍾意你個po開頭

利雲特贏埋波輕鬆收錢

留名學野

留名學野x2

今日再求心水

今日唔出 ?

巴打今日有冇心水

阿特蘭大 +1 1.93
又逼人收錢買iphone

樓豬夠唔夠膽貼飛

阿特蘭大 goal

再GOAL

仲有無

阿特蘭大 贏埋波 又輕鬆收錢

伯頓[+1] 2.27 x 基寧咸[+1] 1.93 = 4.38 中
利雲特[+1] 2.1 中
阿特蘭大 [+1] 1.93 中
全部輕鬆收錢
大家買左IPHONEX未
之後應該係TG出 :

無出？

個個都爭住開post賣料😂😂😂

我係做慈善

點樣必勝法

問喬布斯

九唔搭八

因為牙籤屌系好易斷

買左IPHONE未

Ok you win. 898

今日有冇

俾d耐性

如果有就tg岀啦！thx🤣

真係必勝

樓主已經遺忘左呢個post

唔見左樓主

出左係TG
訓醒又要收錢啦

20

冇圖講幾吓有乜易

輸左唔緊要，今晚出返條世紀重心俾大家

賭博界出一分力

今晚出係tg

集氣

一跟就死

沒事既，你人生唔係得一場波

靠你重心返生

入左 唔識睇d術語

沒問題 今晚sure win

世紀重心 2x1 4倍 出左係tg
賺錢買iphone 最後機會

跟左 有睇TG 靠你啦樓主

信者得救

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

鳴謝 特濃抹茶牛奶雪糕 巴打

一關中另一關唔中有咩用

今晚出料

Lm

出左係tg 要買趁早

再出埋今晚 一次追返晒輸果d

100%的波

要買就快 tg

最後召集

收錢

攻陷馬會 等收錢 出左係tg

今晚有場重心